[青衣撚]有無人知長發華潤個位會起咩

半層拆哂好q大喎
有無人收到風會開d咩

anyone?

青泰撚LM
我都想知

拆左兩個月都有
完全無風聲